{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스카리아풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 団体性予約は不可能であり、予約の際に人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の予約は可能ですが、いくつかのペンションではペットの同伴を許可していませんので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。 一部屋に二組のカップルや家族以外3人以上の混成予約はできません。 引火性のロウソクや花火大会、ガスの使用は絶対禁止され、予約人数以外は入室できません。 最大人数を超える場合、当日払い戻しなしで退室措置となります。 701号と702号客室のルーフトッププールは営業を終了しました。 フルビラ客室とルーフトップフルビラ客室は、フルビラ利用特典であるIPTVとWi-Fi、そしてフルビラ客室利用時に必須オプションがあるぬるま湯費用などを提供します。 ぬるま湯は7月と8月を除いてぬるま湯を使用できず、利用時間などの制約があります。 プールとバーベキュー場をご利用の際には現地決済が必要で、ルーフトップ客室にはルーフトッププールが含まれています。 駐車は可能で、駐車場は無料で利用できます。 駐車場とエレベーターはペンションの状況によって利用が制限されることがあります。 電気自動車の充電器は有料でご利用いただけます。 寝具類の追加は1セット当たり10,000ウォンの費用が発生し、清掃及び点検は3泊以上の連泊でのみ提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "団体予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の予約は可能ですが、いくつかのペンションではペットの同伴を許可していませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何組の宿泊者を受け入れますか？",
            "answer": "一部屋に二組のカップルや家族以外3人以上の混成予約はできません。"
        },
        {
            "question": "引火性の物品は持ち込めますか？",
            "answer": "引火性のロウソクや花火大会、ガスの使用は絶対禁止され、予約人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数が予約上限を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、当日払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "フルビラ客室とルーフトップフルビラ客室は、フルビラ利用特典であるIPTVとWi-Fi、そしてフルビラ客室利用時に必須オプションがあるぬるま湯費用などを提供します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯はいつ使用できますか？",
            "answer": "ぬるま湯は7月と8月を除いてぬるま湯を使用できず、利用時間などの制約があります。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "プールとバーベキュー場をご利用の際には現地決済が必要で、ルーフトップ客室にはルーフトッププールが含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とエレベーターの利用には制限がありますか？",
            "answer": "駐車場とエレベーターはペンションの状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加や清掃はどうなっていますか？",
            "answer": "寝具類の追加は1セット当たり10,000ウォンの費用が発生し、清掃及び点検は3泊以上の連泊でのみ提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 722,
        "QA": 889
    }
}